[五一黃金週活動細節] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (302) [選民登記]第二次1001

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

Nplm

lm

LM

Lmmmmmm

Lm

有冇人互淋花

好耐冇上黎 留名先

方丈lm

留名

巴打記得不推文回覆

留名

Btw 遲下想邀請啲巴打上黎島玩下
順便幫手畀下意見個島有咩地方可以執下

正 lm

唔係好明...？係咪代整咁解

唔得

傻的嗎

係竹島Save登出 再等到狼蛛出現再登入 會唔會冇左 變左返自己島

會

你依家入到竹島等到7點都唔會出狼蛛

條友係咪語言障礙睇左幾次先明

佢有語障 唔明好正常
因為我都唔知佢噏乜鳩

Cls摸野都要機票
Diy邊有得摸架

佢係咪想幫人代整呀？

直頭想衝入個mon屌柒佢

屌

彭花

終極1999

新po留名

Sorry啱啱miss咗
今晚係咪再收物資? 要貴野定點?
音響音效嗰類要唔要 雖然我都唔齊
但唔知物資有咩想要

加左

屌 好驚有jumpscared

兩張票咁貴

你買左卡了?

我好想要有天線既土偶夜晚會發光仲識浮

有冇人鬧鳩佢

岩晒我個島

陳巴係咪要收爆假畫了

屌 開到最大聲 俾佢把死人聲嚇咗嚇

Sayaka不推文回覆

無

送比你

開畫展!! 日落入場睇

想買假畫了

好似好吸引

dllm 嗰日仲以為自己睇撚錯

我都係 佢把聲嚇到我彈起

BTW
Uwants . 出賣年齡

掛咗係房

話說想問收物資 大概要咩物資
等我返到去準備吓

你個鬼島更上一層樓

想問下仲收唔收錢比51活動?
今日全日突然有野做冇追post

咩嚟㗎？

u汪 香土 5p

黃昏就講鬼故

買咗 擺咗係神社供奉

屌想收留白馬啊
可惜滿左人

之前是咩有巴打話可以畀扇貝殻我

陳巴又有野玩了

自己推一推

個diy佢仲有冇整緊
我好似未加你fc

成個人彈起咗 頂

18層地獄上一層樓都係L17

見過一次無買到

做咩咁鍾意佢

靚係幾靚 但邊值機票丫
btw diy 邊有得摸

Yes

佢間房都幾靚，王子咁

唔知點解 但係好鐘意

有冇人黎玩 小型賭場
開朋友島 4個以上開島 開朋友島
有興趣留低SW

小型賭場規則：
1）每注最少$1000 最多 $6000
2）錢係背包度合併左先放出黎
3）放低完錢企係自己嘅錢隔離
4）輪盤指針重疊左兩個數字會再轉過
5）玩到悶可輪流做莊

賠率：
大小 1賠2
單雙 1賠3
數字1賠5

第一日見到，有真野都唔買住即刻買佢

你2300左右得唔得 我晏d學車

可以呀

新手 求蘿蔔
太窮冇錢買
冇野可以回報你

做咗陣嘢再刷
第七第八
青蛙幾可愛

想接 仲有一個位

有冇人知係咪特定時間變樣？

留毛毛

大細 1賠2
輸死你呀巴打

不過一注6000

懷疑自己中bug
到今日都仲未釣到鮪魚
碼頭呀嘛，無去錯啊
有冇心得？！

要點運

大妹音樂野收唔收 寄比你?

咁博命

辛苦哂

想捐機票 但可能要晏少少

無限魚糧

我仲未放

過來我島???

其實我有位，一係幫你收住先？

講起我都未釣到 得返2日

捐左套古董傢俬俾數字巴 睇下有無其他嘢可以捐先我唔夠金礦同機票用大星碎收唔收

三點搞到五點都無
今晚再嚟

你做咩唔幫我收豚皇

2138-6666-0896

想捐機票同金

新手唔跟template打無人理
好似係

有冇人黎玩 小型賭場
開朋友島 4個以上開島 開朋友島
有興趣留低SW

小型賭場規則：
1）每注最少$1000 最多 $6000
2）錢係背包度合併左先放出黎
3）放低完錢企係自己嘅錢隔離
4）輪盤指針重疊左兩個數字會再轉過
5）玩到悶可輪流做莊

賠率：
大小 1賠1
單雙 1賠2
數字1賠4

呢隻青蛙已經係青蛙界最靚仔嗰隻

Added sh

唔使啦，約略睇過都係差四五舊姐，等我慢慢收慢慢掘就好

等你開場

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

做狗果然係變態啲 自己個仔都打

小睫離開咗就有614大頭菜係咩事

情場失意

想玩但應該唔夠本做莊

自屌~係想捐

好呀多謝你

咩動物？
有一個位

多謝你

咩呀

好pro

你島名係咩 驚寄錯

Added sh 多謝你

青蛙我剩係鍾意小睫同雷妮

仲要有牌子

以為你要放動物
當我冇問過

大妹你攰唔攰

Added sh 唔辛苦多謝你地支持就真

有無人有圖入面果個頭飾
想搵人代購

我夜晚會開場 放心

藍玫瑰收唔收
辛苦晒

肺炎蛙都幾得意呀

點解佢離開我我得88㗎

金幣頭？ 呂遊嘢

有冇人想學學譜架？整緊diy

Added sh你有心就好 我地咩都收

原來係傳說中有人賣左比狸貓嘅金幣頭

唔緊要呀 我加左你先

嗰個係我

叫我?

我都唔開名鞭你 你自己衝出黎

開左話你知

我頭先聽左個好恐怖既真人真事

寄野照收？
我想寄黑色島型廚房+白色三角鋼琴得唔得

幾時嘅事

琴日美玲黎左我到露營
好彩有巴打提我係S+既朋友 即刻同佢搞移民手續
星星眼

新手冇咩錢做莊 不過都想玩下

捐成套齊色泡澡桶
希望有人會想要

正呀有小小掛住佢

想自行處決

我有喎 寄俾你？

如果係D就唔邀?

先加 我六點半先得
btw 我冇乜貴野

好呀 我加你 轉頭黎

清食得好偏

利申：反睫

Added sh 我地咩都收多謝你先

前日豚走了

S+係點架？
每日送錢比你洗？送藝術品？

我鐘意吸管多啲

直接扔去堆填

S+先要為咩 好威?

可能打狼蛛勁啲

識出技打怪 你識唔識架

就算係D 得意都會邀
不過首要目標係才俊貓姐

想捐機票同金
不過窮撚無乜幾多 希望唔好介意

小睫好可愛好想要，但我同島主嫌佢樣衰

我直接寄機票比你啦

加左 隨時黎得

日日柯金粒
你識咩呀

好彩我都有隻傑克

其實我唔係好鍾意美玲設計我一般般
其他S+我都ok既 不過唔係話最想要

好撚串喎！

毒仔都好cute

留名聽

點解傑克唔屙 我又要S+美玲趕走傑克

個表如果寫小睫SS係咪要邀

想聽

用350張機票收啦

我見到佢對眼已經

有啲似睇緊啲陳年少女漫

是咪一定要打自己都有S+?

我無一隻島民係D以上，得仙仙見得吓人

我都唔明，朋友話有評級，我心諗唔係自己鍾意就係ssr咩，不過可能佢地想轉讓出去換機票金礦掛

美玲個眼影我真係不了
其實唔洗理佢S唔S+, 自己鐘意就邀啦

毒仔係尖撚

公廁套裝

仲放走咗小潤2次 頭也不回

Same

唔捨得俾我隻傑克BB岀去捉狼蛛，
我通常係推D級嗰啲岀去

其實個張表小丑羊都係A 但好似好多人都唔鍾意 仲有0o0

反正我全個島都變晒尖撚

想聽鬼故

我都見過小潤一次 放走埋

反轉猩猩 SSS

我都喺

彭花&玩具熊is the best

尼羅河女兒

傑克賤放1000張機票 有冇人收
價高者得

真係有？我都想要

用咗美圖臭臭咁

仲起緊雞皮

啱啱邀到彼得，好靚仔

1001

係啊 好威㗎

捉到你喇！不推文阿

我有SS+ 求收留
事生產 會自理

都唔喺S+

美玲根本就係佢

想捐機票

反轉猩猩就係SSR

好似好刺激

可以寄

如果大家唔想掛隊 都可以選擇寄比我地
大妹 芝牛 數字 寄比我地是但一個都可以

多謝大家

Exact7ly!!!!!!

其實網上流傳果張RANK LIST係話題度...多人講就高
所以係連登S+係小睫 反轉猩猩

我SSS級，等待好心人收養

唔識欣賞呢啲少女漫畫眼
以前小學雞會跟住畫

公廁潤拎岀黎比人笑

我SSR 識屙屎 識隻揪

D級嗰啲𡃁嚟㗎嘛

賣晒所有小動物俾你

淨係識得畫米字眼

我都係得咁多 但其實好多好可愛都低評分

小睫SSS啦
呢度好多人等住接

點算好不安

我放咗兩日都無人要

WTF 訓醒教就見到1%出左

得你收

屌，個個都SS+以上等收養就冇人要

我都會揀傑克！！！

咁唔收啦

不了 公廁

!!!!!我都係諗起呢套嘢 但醒唔起叫咩名

有無人依家玩緊有啲特別生果
有桃橙雪梨蘋果椰子車里子交換

唔好意思花類我地暫時唔收多謝你有心

無600都唔好入嚟

1110+1110=2220

識唔識捉狼蛛

想買

屌你老母就係你偷人金同星碎

巴打你仲想要咩生果......

我個心係阿判度
唔要小潤
阿判BB世界第一

壯壯

想知有冇人賣菜真係會留十格擺野比島主摸
要走多幾多轉

nice唔nice㗎

有冇人黎玩 小型賭場
開朋友島 4個以上開島
有興趣留低SW

小型賭場規則：
1）每注最少$500最多 $6000
2）錢係背包度合併左先放出黎
3）放低完錢企係自己嘅錢隔離
4）輪盤指針重疊左兩個數字會再轉過
5）玩到悶可輪流做莊

賠率：
大小 1賠1
單雙 1賠2
數字1賠4

Added sh 有心就好

屌你 走啦

你玩緊邊隻game?

你有冇S+㗎

如果佢走 我第一個搵你

佢要 木瓜

有柒頭衝岀黎比人屌阿

賣完再shop10樣野比島主摸

唔夠抽

大個仔
呃人野真係好咩

個島已經一隻日日丁佢patpat

乜隔籬唔係有post咩

收嘢過隔離post啦

呢度玩動森走個個係你

琴日有sis上黎話比佢偷野

好撚醒

有無懶人包?

我今朝526都係要求每人放一兩個地燈咋，都係儲得多幾隻顏色

你太變態我最愛阿笨

咁撚狗

我屋企有香蕉，食咗

搵左一陣先知你講乜

偷完嘢撚完人仲走出黎？面皮都幾厚

呢個事主有上黎話比人偷仲留左ig想撚事主
問事主要唔要木瓜

我要純粹因為異色瞳

傑克被拋棄

原來係賊嚟

唔要啦

壯壯好正仲成日整diy比我

玩game 都咁多癲佬

我有西瓜呀

哪來的木瓜

哇 撚完人仲夠膽上嚟搵水魚

紫色不了

但次次我俾蜜蜂叮 佢都唔俾藥我

想問點配
係咪蘋果加梨擺落同一個窿

所以事主話佢有心呃人

睇下佢會唔會重演今朝咁話原來自己無囉

巴打好眼力
你一提起就即刻眼佢id

邊個？

收到大佬

月兔教緊積木凳
有冇人想學

Added sh 有心就好 多謝你

你走返過隔離啦 冇660仲要叫人比10樣你摸

原來就係佢
咁撚厚面皮既人

去超市買咪有囉

好呀多謝刀巴大大

有冇game名

我上fb grp睇應該要二代蘋果加二代梨

一入就有花生

但有啲評分高真係可愛 不過我小影評分好低
btw 好唔鍾意達利 仲要係暴躁性格 無理佢一個星期都無用

動物比我架

木瓜哥你衝岀黎柒

Added sh 唔辛苦

有冇25%出到

巴打仲要唔要橙/粉紅燈？

5%

開盤
會唔會改名又入返黎

你係咪要 非賣品嚟 送俾你

評分高啲會點

上親黎都有花生

Added sh 多謝你先

紫色先正
動森最鍾意佢同狐利個樣奸奸地正
雖然阿判好好人

有冇得分期？
暫時得10張機票

今日自己訂咗
有心了

幾時先種到

叫木瓜哥比啲你喺得直接種 複製

想送榴槤俾佢

非賣品咁比蟹妹

見到上面話講咋 我無特別睇重

比條貓毛你撚住先

唔太記得邊個post！佢再吠先bin

睫B保佑我

我有三個普通性格
唔忍心冷落佢哋

種到1210橙 結果呢邊佛系出左

原來我無視左成條thread

想收機票刷動物 有冇巴絲放？大約幾錢到一張

睫B唔愛我啦

佢冇覆
蟹大佬你要唔要

唔知佢有冇士多啤梨

係咪等你今晚開島就得

有璃妹問候 唔累

我都想要士多啤梨

我有奇異果 開島 我送比你

雜妹式問候
都係走先

係咪交換？

你點同大妹比 我唔問候你架

你真好人

啱啱寄咗 希望有用
我仲訂咗啲 聽日比你

自己最鐘意的先係SSR

水魚？

我前排種到士多啤梨同提子用咗嚟整帽 可以送頂俾你

開！

咁惡 分手啦

細佬要
但你真係唔要？
非賣品喎

係呀我晏啲開島會放link出黎

想要提子琴日見有個巴打帶好型想種黎整

講左N次網上流傳張RANK LIST係話題度 係無意義

同埋唔同性格教唔同DIY唔同表情

我淨係識傻個隻品種

唔鐘意轉頭寄

荔枝要唔要？

唔理你呀

咩呀 我知佢有木瓜呀
想交換芒果

你兩個好得意

佢地成日恰9 me

解鎖咗 執島功能 仲攰

我得日本royal級生果
唔知佢要唔要

雜恰我

我想要爛生果捉甲由

我同雜妹都係冇可能一齊
成日鬧我

麻q煩就真

生果佬呢去左邊
又話換

係呀 i尾

唔高過九百蚊一盒桃
都係垃圾

大妹記得我

請問有冇巨峰提子

加油 地獄模式黎

貪心 一黎就想要巨峰
好貴架

洗左大家版唔好意思

想用Royal級白桃交換三角形西瓜 配咗好耐都出唔到…………

得番石榴
提子賣晒

原來唔係假畫,係鬼畫

呢個洗版係好事

連會計巴打都配唔出既野
應該無乜人做到

我有啊，仲有士多啤李同奇異果

日日都有野睇

我見到你恰佢

我要經過特別門路先訂到
你唔會買到

鬧得多感情好

終於有人講公道說話

搵左好耐啦
我都配唔到種出黎
日日問村民又唔比我 廢村黎既

好似一日分一次手

我廢

絲打係咪lock咗

唔要啦
咁惡頂唔緊

點敢唔記

我有香印提子 要？

啱啱開返呀

有無聽游b講嫁！網上點比公道你

明明你串我最多

廢村

乖

番石榴我有了
想搵啲本身冇既

唔該哂你

整個法官位出嚟

She wants to break up every night

想要榴連

笑死 大妹最公道

奇異果我晏啲黎你島得唔得

派你追擊木瓜佬！

求芒果彭花話1星島先有

好呀終於有人有 香印有1% 出巨峰

邊有

潛咗啦佢邊諗到啲人認得佢

唔知尋日位巴打定絲打最後點
問佢要唔要星星又無應到

笑撚死
水果之亂

大妹

我個幾粒橙仲起雜個島佢趕我走

笑咩 再嘈掉菠蘿

Btw 辛苦晒

新職業 ： 果農

報左驚了

我比大妹 叫佢比返你

我四星島 出咗棵鈴蘭

我要親自拎翻公道！

應該係你有一刻5咗

俾着係我就快D改番連登個名
不過有人知佢個fc係咩
睇嚟要單機了

我有火龍果
仲有分紅肉同白肉

終於收工，想R粒榴槤

黃皮白肉？

甜到糖尿病

麒麟果！正

今日個島出左好多 比哂你

用檸檬交換ok?

我諗凡係貓都唔係好識睇電視

榴槤rare 野等量產左先啦

呢個要訓廁所

thanks
咩品種黎

識嘢啊巴打

Push

食完有排去廁所

你開島 我比返你

我一R就R 6個

唔好去莎樂美

笑死諗起404隻貓

點知你有無偷換嫁

冇咁誇，通常2次就清哂

起碼要用大樹菠蘿

但係我一條橋一條斜坡都冇
應該上唔到五星㗎

fc 連登名 連number
game名乜都被人抄低哂
無返個新switch ac＋連登ac 應該都上唔返水

咁大貪4個先啦

唔知點解排到第3佢唔比code我

全部金枕頭 岩唔岩

嗰支鈴蘭係我貍克唔小心插錯係你個島

唔岩，要黑釘

淋咗

藍架喎

其實無乜用

係咪前面有人頂住呀 我第一次開 唔太識

自膠 又無不推文

好呀

thanks!

救命 我唔會再比你嚟我個島

可以啦 而家入到 多謝你開場啊

係
又話對排便好 唔覺

唔識開花既

早一兩年lunch都成日食
食如心2樓rb果間啦
btw間野收cash only

姐係可以unfd la ！

以前都會去食
是咪藍店黎

你去左邊

要呀

唔洗 雖然少上水 但大家幫我好多

海之戀個邊有間神石燒

又un fd 明明係你成日串我

龍眼好食d

蘋果

森美好食

狸貓裝飾有無人想學

好喇，我比你上我島參觀
1機票

蘋果係咪好憎我

唔清楚呀……我估似囉
但又貴又唔好食

有2個地方出產麒麟果
其中一邊既麒麟果根本瀉藥黎

搵代工 貧窮花王得呢D可以整完捐

我喺自己島

咁多謝你

邊到先係瀉藥 想試

不了 1機票咁貴

唔係話溝花有加成㗎咩

我唔揀啦
我全部都要

過嚟玩？

唔知做乜 明明無斷線

但係你七點後入咗 等到朝頭早先捉都可以
之前捉捉下瞓着咗 之後朝早都仲有狼蛛

貪心

有老婆㗎喇

絲打們睇到即刻變左blinkblink眼

舖多陣路先 好快

提高出生率 唔明顯

攻略到左貨好鬼厚

動森種榴槤

大家覺得櫻花系列整完送會唔會有人想要
想捐多啲又唔知捐咩好

武器咁

有5fd 仲洗要佢咩

好似哥倫比亞
不過而家普遍就厄瓜多爾比較平
咁當然每個人腸胃反應都有唔同

我覺得會有人想要

要顧及下無朋友既感受

店主定真森美先

仲未種到 準備試3種生果溝埋一齊

無屎柯咩你地！我食個譚仔清湯就柯

求男裝黑英雄衫同太空人鞋

係

美鈴眼

我遲兩星期玩 已經錯過左大部分櫻花diy

你大把朋友

我就食親m記都屙

咁靚 會呀

屌你冇朋友啊

有活動打手呢句就得 整咗先

咁係你腸胃唔好

但我尋晚得兩個人淋

我都想要所以捐啦

咁要交白卷了

打手based on 大眾心態估咋
好多人遲買game嘛

係佢伏！

每日飲夠八杯水實有得痾

我call到爆都係岩岩好5個人

仲食m記曳曳豬

咁先有得換啲特別水果

我諗住整賞花提燈同櫻花袋
應該呢兩樣最靚?

有畫面

慘 聽日打黎話炒咗我

賞花提燈

個石盤都ok

今晚我幫你啦

你唔叫？唔知你要淋

想要

唔叫

其實我掛住釣鱸魚唔記得左

我覺得花燈擺路兩邊最實際

對於miss咗櫻花event嘅人嚟講
咩都靚

你搭咩嘴

係度 我開場先

唔夠石用

mark低你要淋花 下次自動波

我仲差寫字桌
依家有9件

有傢俬想捐
fc 4270 5874 1034

石水盤形狀好怪

我賣左10萬蚊鱸魚 好開心

夜晚真係勁靚 放啲一格位同路邊

新post 留名

唔辛苦

因為我想要

新手錯過左櫻花活動 都好呀

美玲個feel好假

你夜啲都係冇石我比啲你就快爆倉

狸貓DIY 開左島掛機 自便

唔好提
我冇肝到
得兩個提燈有點Sad

你係咪要..我整多左N個..唔岩FEEL
想送

睇到我都好尷尬

無儲石整完竹林堆石裝飾一鋪清袋

我仲有9x塊花瓣係度

送比細佬

想要就幫親黃店

留定名先

絲打你係想揾人代整呢啲嘢？

大戶

我想呀

邊款，我好似有，幫你補完

你要幾多個 ?

我仲有120幾

我今日明明有寄俾威巴
我陣間拜訪加妹再send俾加妹？

叫佢參加活動

我覺得好似果啲傳銷

而家可能會係天價

6-8個夠了 留比細佬 夜啲玩果時搵你拎

帶佢食黃店

等陣問下佢就得

叫咗佢51約同學去旺中

我都諗緊整袋，因為幾時都用到唔使等櫻花季

咁多..我得3個多

OK 我整多啲
想要記得多啲幫襯黃店

黃金週x動物森友會

仲以為你真係大戶
咁唔洗啦你比人

知道姐姐

提燈都係

...

唔准走！

整咪有囉..
你要我比晒你

係唔係需要櫻花

無比佢走

貓已經加哂分仲要異色瞳真係

我每隻動物都唔捨得
Even佢好樣衰

見到佢哋話想走就唔開心

絲打你踢咗我啦 我應該未排到頭3 但唔知點解個網彈咗 辛苦哂你開場啦

買唔買pro制好

我都冇電腦

唔洗 個網好似神神地

買

今日shop有部粉紅色電腦 寄俾你？

新買中咗飄移 等等設定搞搞佢先

我倉好似有啲啲櫻花 我搵人整完睇下仲要唔要

仲有80塊櫻花係倉睇下夠唔夠整哂一set櫻花系列捐出黎先

PRO制打手呢

又黎

你有既比我代整都得，另外送新月椅會唔會有人要?

推

可整紫風信子燈

大把人要

開緊島阿 你得閒就上黎整埋

咁肯定係你激嬲左善良既璃妹

無cash喺身買唔到

中左Bug
Disconnect 哂所有手制
重新連番就無事

方法by星月

紫風信子燈我整到

原來唔夠, 差5塊, 有冇人有多比我一次過整?

我整月亮diy同其他阿妹diy先
350粒星碎 25粒大星未驚過

我寄比你? 我都整緊

嘩。。。痴線，成本黃頁咁

粉紅色幾錢 太貴買唔起

咁都抽到

咁多

大户

我尋晚都係3個 同埋鏟花鏟到好攰啦 唔想再生啦

好呀, 我有哂全個系刑DIY
有咩需要都可以代整

食埋飯先

太空人鞋寄比你？

我有最左最右

陳巴與他種的樹

有一天，他走進璃妹島中的庭院，種了一棵小樹

早買早享受
告別手指痛, 向手痛說不

你有朋友

想問丁丁車絲係唔係到

我將啲原色花放到卡住無位生新花

呢本係catalog黎
真係黃頁黎

有無巴絲想要狼 羅博
我果隻今日執野走

想覆嘅時候發現已經爆咗
想收復活節燈串、床舖同地墊
用鈴錢收應該最方便 但咩價位適合啲 嗰陣未玩唔清楚價錢

邊有，尋晚call咗幾耐

我主力整提燈同袋 可能整下石水盤 睇下有幾多石先

好想要係咪可以接

我放低化石比你

真大戶

原生已成condom 黑洞哂

絕版野係無價祝你好運 搵到仲留住但又唔想要嘅巴打

寄咗俾你 粉紅色唔啱我用

30張

last中撚咗小潤

hi

公廁

送俾你又點話 我好似有
要番去睇去睇睇

你要DIY定點 DIY無 件野就有

想問下收物資個幾位巴絲既gm名

正呀

又古猿?

動森都有勞動節過

加左cl字頭巴打係咪真係放

係呀
多謝哂

島主過度操勞

分開兩本??

放假了

串
大户

呢個真

開左 島名B字頭

公廁都超出預期啦
可以安心出去食飯

黑b 我地coming

寄咗

多謝你啊
我冇乜靚嘢 你有冇咩想要睇下我有冇

等我幾分鐘我依家即刻去買塊地
之前刷左起馬150次都無

你仲有地未買

係咪執緊野先

活動嗰陣未開始玩 見到親戚有又覺得幾靚

有冇人有吧椅？

恭喜你終於有狼

OK

直接件嘢方便啲 我冇蛋

可以既話 送張機票比我得嘛
我都要機票刷

等下年復克版

細細聲我一直都有keep住一個位無同人講

妹更ready

想要快餐店卡位同卡凳
如果冇都ok

留返個code 驚陣間又爆post

ok無問題

阻住講正經野

番去加你

唔好意思 因為無咩電 好怕斷線

過多一兩個星期啦，公司開始復工，應該有一輪棄game潮
可能d人棄game 送o野出o黎都未定

醒目

呢幾日無點玩，好忙，啲小動物話掛住我

7點鐘妹先係最正經

冇唔好意思
Mic Stand啱唔啱 得呢樣特別啲

支持

做咩事

來緊id 笑x

好呀 多謝

唔怪得趕人走

狸貓DIY 要唔要

專業

有冇人試過2p比居民改到花名

五星出鈴蘭都未齊人

頭先有巴打話好似有可以俾我

諗下第時返工都唔知點玩

我有啦 你做咩轉性

唔使客氣 多謝你就真
你睇完再同我講吖 麻煩哂

send咗了
6綠菊 10紫銀蓮

我趕㗎咩

你今晚幾點開 我去

我話幫你執野都唔要

問下姐..反正開島掛機

我要日日去！

好感動 你終於對我好左啲

綠菊整到兩個 紫銀蓮我無能為力

我開島定去你度?

好醒目

放工未

我去你到啦 你開好友

動物是最好的除左不事生產果時

無食啊 我意思話我食親m記都屙
而家轉左食mos burger

放了 終於放假媽咪

過氣小妹無人理

返屋企同狸克打工

仲未收工

還撚哂啲樓債啦屌佢

櫻花系列14樣野已準備就緒

餃餃寄俾我囉

搬屋起橋起樓梯

抽好重水

咁你要過黎幫我了

收左了

咩抽水 好真心

叻

日日過嚟做花王

好撚傷心屌佢老母

賭場提成

下次再一齊玩

有無顧過無得wfh既感受

原來有小潤就有花王

好

最後輸番打和
Just for fun~

覺得自己好衰

我Feel到個衰妹又黎我島

我 我終於有狼啦 仲要係最想要個隻多謝巴打

我捐野都想寄
但係咪未連過線寄唔到

我都好想

妹呢

賞花提燈30個夠唔夠

我都係
下星期一要番工了
動森今次真係入養生mode

傢俬有冇話要咩類型

人妖狼??

羅博好man

未見過寄唔到除左我 有冇加話數字 芝牛？

辛苦你地就真

鬱金香棒

呀妹留名

哦！自私摸

日日都係場外

自私摸嘅後果

有冇人有多一朵粉紅色玫瑰
執緊個島發現差一朵
可以用其他色花換

可唔可以黎摸妹

想摸你

自私摸

冇妹唔知幾多日

唔緊要 兩日都生番

我都有妹

btw我有幾張睫B poster可唔可以捐

做乜笑我

今日多左人有妹

真定假
你成日呃人

係我

可唔可以摸

捉到你地班衰人啦

出現了

我都冇開名

我有4張反轉猩猩poster但我無反轉猩猩

妹加然然 bf自入
俾左棒我

冇呃，開比你地入

如果有 我都想睇

就算唔開名係人都知係我啦邊有人包尾4場

我地今晚見

你邊得閒黎

拿 我唔同意架
可能d人唔記得

我都未開場

冇玩嘅咪唔知

有冇粉紅玫瑰多，想要一朵

想要粉紅色波斯菊呀thanks

想要5綠菊同1金玫瑰

Sorry，去食飯，趕唔切

巴打 請不推文

可以啊 你而家嚟？

無acc
同埋Live switch要另外買野

今晚第一次有流星雨

明明我自己都有睫B, 都仲係收過幾張睫B poster

要買乜

唔知舊野叫咩

等直播

夜場不了

capture card 類似 display card

Capture box 應該係

5綠菊同1金玫瑰

子瑜巴我唔係有心炸島
個game自己彈左

今日無妹

咁ps4易好多

任天堂啲野開台真係麻鬼煩

有冇人有妹摸？

無妹嘅第十四天

電話直播囉

晴

陰

5紫銀蓮 1金玫瑰

1010

我已經懶得數我係第幾日冇妹
從來都沒有